17年預言：歐州失業潮,意經濟經曆巨大困難,歐盟分裂

全球預言50 劇烈的貨幣戰，歐州失業潮，巴爾幹半島成為焦點和第三次世界大戰

全球預言 50 關於2017 年：

---更劇烈的貨幣戰，歐盟分裂，經濟危機，意大利債務，歐洲失業大軍導致人口和經濟移動轉向非洲，亞洲和南美洲； 歐洲，北美騷亂不會減少，預備第三次大戰的根基已經建立

時間：2017 年1月1日晚上 和 2017年1月2日 上午 連續的守望中
在一片建著 歐洲風貌的城市裏，許多歐式的古教堂的地區。許多人從建築群裏驚慌的逃跑出來， 因為聽到驚嚇的消息傳來。巴爾幹半島發生混亂，從土耳其，從意大利，從希臘等。人們驚慌失措的來往奔跑。大銀行緊縮銀根，倒閉的消息，經濟危機，債務危機的消息，恐襲的消息。 巴爾幹半島是今年的焦點。。。。。。。

共濟會, 光明會成功帶上曆史舞台。推行新的經濟措施，經濟複蘇和繁榮假象出現。 與許多國家的盟約重新堅立。與以色列的關係會更穩固，為能進入聖地聖殿， 並在那裏獻祭作準備。伸出的橄欖枝將帶下軍事上的暫時穩定。與北方王（俄羅斯）示好，然而東方王（中國）將聯合北方王抵製 來自歐洲北美的這股勢力。直到找到利益的共同平衡點。
全地的偽旗行動越來越頻繁，共濟會和光明會的偽旗事件和他們未來的計劃將在 2017年底和 2018年被非主流媒體更多的揭發出來；
南北韓的關係變得非常緊張，也會成為2017年和2017年之後的焦點， 俄羅斯將介入南北韓爭端裏。
意大利經濟將經曆巨大困難，將是歐盟分裂或崩潰的原因之一。（2017年9月後，歐盟分裂）意大利銀行業已經崩潰，銀行係統不能正常運轉。意大利的經濟會拖累歐盟，會犧牲歐盟國家許多人的經濟利益。失業和貸款將使意大利成為歐洲金融危機的“中心”。
新能源比重 將占全球發電量的很大一部分，幫助經濟和企業對抗能源的成本上升的問題。例如，太陽能。由於全球暖化和資源緊張的影響，戰爭爆發，包括局部地區戰爭爆發，為了搶奪資源，能源， 地土， 經濟等。 在爭奪的過程中，另一個更大的威脅是恐怖主義和生化攻擊。
中國將推出新的經濟和政治舉措，為在貨幣戰爭裏， 獲得平衡， 這些措施將解決世界上局部地區 經濟的不平衡， 中國的行動將對世界經濟有重大影響。在軍事上的強硬和經濟上舉措，將向超級大國靠攏。美國越來越離開她的國際超級地位。由民主變成暴力， 開始經濟會平穩繁榮，之後危機突然臨到。
受政治動蕩影響， 經濟危機也將影響新興市場例如，印度，巴西， 南非，
全球正在為一個世界貨幣出現做準備，統一的貨幣，金和銀變得更重要。 實體黃金供不應求
提高利率之後的幾年, 另一個房屋危機隨之而來. 人們不再願意支付他們的房屋抵押貸款。 因為房地產抵押貸款超過房屋的實際價值開始。2017年，中國人的房地產市場投資涉及全球，影響全球中央政府的利率問題將影響中國人在不同地區的房地產市場。
羅馬天主教會經曆困難的一年，內部出現分裂，教廷或教會裏的醜聞繼續被揭露。撒旦主義傳播形成一股強力。
道德衰敗層出不窮，精英層裏許多令人發指的事件被揭露出來，人們重新思考社會的方向。
巴爾幹半島再度成為焦點，歐洲國家的政黨越來越右傾。歐洲不穩定。
在能源領域，中東仍然是一個熱點。歐洲，北美騷亂不會減少，， 留意以色列，埃及，土耳其，伊朗和沙特的動向，預備第三次大戰的根基已經建立
非洲出現創新浪潮，非洲南部和中美洲以及亞洲的新技術以及創新，將出現巨大的變化，持續超過 10年的改變，它將在基本上緩解人類農業在西部的破壞。
南極洲顯示它的一些神秘冰川開始慢慢成長，因為一個小冰河時代接近
非雇傭和失業的低迷壓抑的情緒將影響 到 法國，匈牙利，波蘭，意大利，西班牙，退出歐盟的情緒波動將主導 2017 和2018 年的歐洲人口。
人口的遷移將發生巨大的變化，由西方世界遷移到非洲，亞州，南美洲，導致全球人口發生倆改變。全球化或全球主義的崩潰，企業背負巨大債務等， 使西方部分國家遭受巨大的工作損失。
左派崩潰，混亂建立，主流媒體被俘虜，全球變化，政治變化與法定貨幣的濫用密不可分地聯係在一起。歐洲，北美政府會建立極端貨幣政策。
中國和俄羅斯商業利益的聯盟已經形成，這將影響以人民幣結算的國家地區的貨幣和經濟。中國在金和銀的儲備， 將表明2017年對抗外幣的決心和問題。
英國倫敦出現房子泡沫，新的繳納稅製 或者新的經濟政策將形成， 倫敦民間貨幣出現。
美國出現了一種新的經濟混亂形式。 這種新的混亂形式裏包括貴金屬和比特幣，包括對過度收益的意外收入稅，將在2017年4月後浮動。2017 年，市場上出現巨大破壞性事件，商業模式分解，債券市場非常 黑暗。
2017， 越來越多電子係統失誤， 導致銀行交易出現問題，全球貿易混亂，某些存放銀行的錢失蹤， 銀行的信譽降低。X行星靠近，除了南北極地磁偏向，全球氣候異常，電子係統失靈，也會影響航空係統，飛機失事，和電力供應，停電現象更頻繁。

留意一下，本文係2017年1月推出，已經估中南北韓關係緊張，廢事畀人話傳教，已經刪曬所有傳教字眼

成篇文似向到詛咒歐盟英美 讚頌中俄
似係主觀意願多過預言

北韓局勢一向不穩 係人都預言得到啦

咩英國地產泡沫導致民間貨幣
咁點解唔順手講埋蘇獨到底會成功定失敗

如果真係搞到有民間貨幣你不如直接話聯合王國解體啦

北泡有邊一年好平靜？

又係呢啲尻up文

但又會咁啱預言中今年出事？

請問泡菜有邊年係唔緊張

歷史；經歷；復甦⋯ 成堆錯字唔𨶙想睇落去

年年都射嘢，
上定再上年炸南韓外島，死兩件。

信教不嬲弱者係借神靈／借社會道德高地

仲有幾個月就九月，睇下中唔中囉，同埋講咗唔係傳教

其實點解金仔成日咁多疆去炸南泡

啦。
比多樣嘢。

香港錫安教，日日吹大陸佬勁，美歐係666。

我真心唔撚信
英國地產發展得四平八穩越管越嚴
邊到黎泡沫

原來中共控制左咁多地下宗教

因為知道南泡一入戰爭狀態，南泡嘅經濟即死。
（現代經濟結構係信用經濟）
北泡 has nothing to lose。

如果係咁講既話其實全世界都會崩潰個喎

本身已經係弱者，用宗教上位，之後其身不正，做共產黨嘅政協。你會覺得香港嘅基督敎有得呢？
（根據歷史，雖然基督敎本身都係黑社會既組織）

要睇下世界各國對南泡嘅依賴有幾多。

又係光明會共濟會

順便話埋佔中啦😉

ON撚9!!